［多圖］染了新髮色的銀河更吸引

pinkpink恩妃
唔使貼邊個邊個屌打啦知架啦

屌唔乸係啲圖死曬啊...

...圖呢

55

up左十張架 全部死曬對唔住

對唔住有用？
好緊火阿

咁惡既
都唔係我想架....

射完疤又想射頭髮？

死晒圖wo

屌好嬲 啲圖up唔到

去album度睇會唔會撳到一張....

連登又死咗

我去album睇都起碼睇到一張既...

P牌仔貼唔到圖阿

up到果陣一定補番！！

我得罪過你咩⋯⋯係咁追擊我

之前開po都up到

屌 貼到圖未呀

下 無追擊你阿

佢份人係咁

使唔使咁惡鬧人呀？